見到著黑衫個post咁多正評好失望

成班上哂腦

舉個例子
本土又藍色
藍絲又藍色

唔同場合咪著咩色囉
今晚撐港隊一定係著翻港隊波衫顔色

何況香港隊幾廿年來都係紅色
唔通世界所有紅色都係代表中共咩

咪就係
香港幾十年黎都係紅色，97前都紅色
憑咩屌人著紅衫？
比正評既真係戇撚鳩

個問題係成個問題都on99

阻住人傳統
想借人平台發聲就唔好大過對下
尊重下啦
港隊撚咪理佢地

丹麥餅店藍到發黑 今晚咪撚幫襯

妹仔大過主人婆

紅同黑都得啦
叫人著黑根本唔係問題
屌港隊波衫係狗皮先係問題
咁撚樣都有成千幾正皮

本身一直都係紅色，因為中共又係紅色，就要轉/避，某程度上算唔算示弱

最搞笑係由一個阿狗提出

獌猁妓都係狗皮

推

推到今晚紅海

今晚紅海

義士唔係condom 但香港足球一定係
純粹借嚟俾人發聲又唔係第一次
撚同你支持港隊咩

踢緊一定係紅海, 最多唱國歌笠多件黑色係面

喂
借一借個電視直播來用用
紅衫？不了 最憎紅底

入到球場播蝗國國歌嘅時候 唔該同我用力噓撚到冇人聽到国歌

當音樂一停 全場一齊唱願榮光歸香港 我地要利用呢個舞台話俾全世界知道中国唔能夠代表我地 只有香港國歌先至可以代表香港人

入場唔該將下面兩張圖airdrop俾全世界

光復香港
時代革命

幾時變左今晚撐港隊

我肯定著波衫既人多過你呢d on9 仔

香港足球界球迷．九月十日宣言

各位香港人好，我哋係來自不同足球會嘅忠實球迷。

喺過去嘅日子，我哋嘅愛隊懷住不同嘅歷史，教曉我哋愛惜足球、愛惜身邊嘅同伴、愛惜我哋嘅家園。二零一九年夏天，民眾對自由同人權嘅爭取換來強權嘅打壓，警察嘅暴力不斷升級，香港經歷一場人道危機，我哋嘅家園已經病重當中。

作為家園嘅一份子，我哋願意放低球會之間嘅敵對關係，以最溫和嘅方式向愛隊、向世界表達對良知嘅呼喚。我哋擁有不同嘅喜愛球會，但擁有同一個信念，亦擁有同一支香港隊。

足球係我哋嘅宗教、球場係我哋嘅聖所、波衫係我哋嘅聖物。九月十日，我哋會以各種最卑微嘅方式，不同又一致地向世界說明香港人民間五大訴求，缺一不可。九十分鐘內外嘅打氣聲音將會滔滔不絕，良知不會被泯滅。

九月十日上嘅加路連山道，讓我哋以紅衫相見，對香港隊、對香港人、對香港送上無上嘅祝福，香港人加油。

一眾來自香港的忠實球迷
2019年9月4日

用反送中運動用得幾好

我支持足球
所以著黑衫白褲

咪分化啦

咁不如入場撐環保好冇？

入場純粹為HER國歌 同埋想塞到場波踢唔到

原來已經SPIN到支持香港足球

對佢地黎講，港隊只係condom

段聲明前後不一
想借運動迫爆球場打飛機咪講囉

你都on99

所以我一直都話唔洗買飛都得 係出面塞都得喇

唔明點解要叫人買飛 又話好多飛剩點點點

你咁講一講我先知原來都唔係得我一個咁諗

支持香港隊又有問題？講撚到撐港隊咁撚難為你，咪撚影衰埋撐港足啲阿狗啦。慘就慘在今日係咁屌人著紅衫嘅都係阿狗

巴塞同畢爾包踢西班牙國王盃都唔會塞到場波踢唔成啦on9

支持港隊無問題
但唔好借運動叫人入場

請問隻狗吠乜 BLOCK左

係香港先咁撚反智
日日嗌本土嗌光復
但叫人支持本地運動就多多事實
又話廢又話唔好拎黎過橋

冇人唔俾你著黑衫啊，但點解要話著紅衫嘅係笠狗皮啊？

兩樣野都唔通
係都要拉埋黎講

仲要俾錢足總賺
百幾蚊買物資好過喇

唔係我講

唔係你講嘅話，你jer撚住叫人著紅衫嘅人把撚？

其實借運動叫人入場打飛機可以照直講

現實就係得樓上兩隻分化狗care 著咩色既衫

想請果個大波小爾出去示威當交友

係po話為香港隊打氣就真心做唔出

自己講到好緊張香港又話會齊上齊落但有事就dum低手足走左去法國游山玩水做港豬

同埋事實上就係成班口講好愛香港又盛，又成撚日打晒J話人地國家有自己代表隊比賽好團結，宜家有場波俾你班撚樣滿足下又不了

agger

唔係無啦啦見到有條on9仔話紅色港隊波衫係狗皮我駛撚開拖？

香港人著香港隊波衫撐香港隊都有錯？

True
自己國家代表隊都唔撐，唔好同人講自己係反中啦

其實無錯
但段聲明係講場運動

紅黑紅紅黑,就係咁簡單
兩隻色都得
完

啲人話我地笠緊狗皮

why not both？一舉兩得 香港隊都要香港人撐 入去睇波又可以一齊唱「願榮光歸香港」有咩問題？點解唔可以兩樣嘢一齊同時做？

紅色得一種意思？人得一個身分？唔可以香港隊球迷+抗爭？

佢地個腦只可以係一個時間做一樣野，算9數

唔講以為著錯衫會搞散場運動添

求求大家唔好嘈喇 咩衫都好 我地坐埋同一條船架

唱完歌咪撐香港隊囉 半場咪人鏈囉 開返波咪撐返港隊囉

都唔夠D人個腦簡單到幾句野將運動同場波拉埋一齊就覺得俾一百幾十入場唱歌好有意義咁

我真係暫時連唔埋反送中 獨立 同港隊
一百幾十又邊個賺左去?
星火夠錢喇咩

由頭到尾都係有條戇鳩仔開po屌人著紅衫
本身著紅黑都無所謂

啱 本身根本冇事

咁今日既焦點就係場波
唔係入場睇波你咪去狗屋撚狗囉
有冇人阻住你？

你可以唔去 但你唔好屌埋個啲覺得有用嘅手足 兄弟爬山 大家做法唔同 但大家都係同路人 有必要咁樣屌？

本身係咪伊朗話要去中立場踢 最後冇件事?
我一直以為係要令伊朗見到香港好危險 帶埋個MSG俾全世界

而呢樣野係出面做就得
但係就變哂俾錢入場撐港隊

冇屌呀
話你聽唔係個個好似你地咁易俾人將場運動同場波聯埋

心諗做乜鳩目的變哂入場

入場唱歌 唱完撐港隊 再拉人鏈 再撐港隊 唔入場點做？

你會唔會諗多左呀
中立場AFC 會受？
現實就係講危險香港有排都比唔上世界國家

冇紅色衫

就係要佢危險囉 入面踢緊波出面TG
入哂場睇波歌舞昇平就怪囉
到時人地真係覺得原來真係好安全

快樂抗爭YEAH

五星旗啲星夠黃色啦
唔同中共又黃咩

咁你咪唔好入場
出去cwb 同狗撚過囉
我支持你呀

又SPIN到出CWB 你贏
香港足球勝在有你

宜家啲人唔支持自己國家隊都仲咁大聲

你話要出面TG 既

咪就係

今晚玩得開心D
丫唔知隊港隊係咪全黃呢

紅黑紅紅黑 就係咁簡單

唔知收入場費既足總又藍定黃呢
不過都唔理架喇 呃到人入場就得

場入面有藍絲屌人搞事我就一定屌
唔似你留係到做冷氣軍師

可以著黑衫, 叫口號, 唱香港國歌
但同時唔該尊重返香港隊, 客隊, 球迷, 成場比賽
入到去就好好享受成場比賽唔好叫完就走
咁樣香港人更顯得值得尊重, 高質

利申: 唔去

我望落樓下就係
又真係嘆住冷氣睇既

push

咁希望你都睇波一齊支持香港隊啦

咁既垃圾不了

要人支持都要做好自己先既
唔通間舖係黃絲開既但係煮屎俾你食你又幫襯咩

我就淨係EXPECT亂姐
開心睇波就咪預我

我覺得係你搞錯左
咁耐以黎真係冇聽過有人話要搞到場波危險比外國知
你想咁搞你應該出去做下文宣搵人參與
係度鳩up冇乜意思

就係由第一日睇覺得應該係要攪亂
到今日睇到變左入場撐港隊
心諗做乜鳩

咁活動唔啱咪唔出席 出事咪即刻踢拖街坊裝囉

手足同果條垃圾講咁多做咩
係佢眼中只係愈亂愈好

港隊凝聚民氣
首次合法大規模唱願榮光歸香港
支持自己國家足球隊
通通佢都唔會明
因為對佢黎講所有野都係condom
只要可以引到亂就得

咪就係。Bno都係紅色 唔好申請吖笨

呢啲咁既戇鳩仔
集體唔覆佢先係正確

睇港隊用意係要搞亂
我真係笑撚左

著少次紅色洗死咩

狗皮

柬埔寨、不丹都冇你呢啲冚家剷咁賤

叫狗皮又唔好
咁有人係真係一路都支持港隊會入場既

或曰：人地踢波就踢波，不要將政治帶入足球

EXPECT亂
要打中立場都無所謂?

香港一直紅衫
中國反而係一直白衫4年前先轉紅衫
波衫跟足總色唔係國家色
所以日本係藍色、德國係白色etc

帶哂2件衫

咁惡就入場屌球迷區啲人着紅色衫啦網上兇狠有撚用

我著藍

遲下新年貼黑色揮春

撐伊朗可以著白衫

唔洗理著咩色衫 入得場支持都係自己人啦

仆街 D風向吹黎吹去
搞到以為今日係黑海 著左黑色衫

你都唔需要

唔好嘈啦屌

你咪撚咁仆街啦

條賤種真係痴線 自己地方既國家隊唔支持都算仲要冷嘲熱諷 根本有歸屬感既人就係抗爭又好運動又好都會出錢出力支持 無啦啦話睇波係快樂抗爭cls

一陣會唔會睇完波返屋企都拉

Child登係咁，盲撐盲反

你入場裸跑一樣做到

著暴聯波3得唔得

紅黑都OK啦
我無紅衫呀

OK 請你唔好黎 過主啦!

又一弱智低質呀狗

唔好意思 真正支持港隊既人係唔需要睇個段野
如果你淨係想反送中 咁你過主啦

紅黑 都得乜真係好難咩
定你係共產黨，一定要全世界跟晒你

又多幾件on9 痴線佬